Hoofdstuk 41 Edward, nadat hij dankzij Kolonel Brandon overgegaan tot zijn geluk voor Lucy; en zo was de overschrijding van het door de tijd bereikte hij Bartlett-gebouwen, dat ze kunnen verzekeren Mevr Jennings, die haar de volgende dag opnieuw met haar gefeliciteerd, dat had ze nooit hem in dergelijke dranken vóór in haar leven.
